皮鞋個鞋踭其實有冇得換

如題 成日對鞋冇爛但蝕q左個踭
其實有冇邊到可以換

呢個世界有樣野叫補鞋鋪

你意思係蝕塊膠定蝕到入塊木

皮底鞋蝕膠就去換踭

皮底鞋蝕木就去換底

膠底鞋一概換底

邊度有木，你著木屐？

可能講緊goodyear welt鞋墊下面同鞋底之中果D軟木

唔用layman term我用top lift & leather heel你連仔明唔明 塊踭係皮質做 外眼人唔會知 對一個唔理解皮鞋做功嘅前設我話嗰舊木係唔係易明好多

我呢個連仔明囉
係無常識的人才會以為那是木

Fishball英文名係唔係S字頭

唔係

一般幾錢

去邊到可以換木